[勿自HIGH] 封鄰近黨鐵商場係方便班狗運兵

時刻保持警覺

1/10

2/10

3/10

若然啲狗喺商場之間進進出出嘅話
我相信嗰啲商場嘅命運已經可以預見
所謂前車之鑑

黨鐵同SHK商場